有冇ching閃撚到醒咗

Dllm行撚完雷末

嚇L死

-0:45

天意, 唔到你唔信

我啊屌

有 張床對正窗

加一屌

轟到醒